人口普查: 有幾多巴絲係益友入嚟點名

神駒益友嚟大聲嗌到喇喂